鐵碟滅火真係咁勁？

我搵唔到段片
真係一冚就冇煙？

勁